Xin thầy download source trên git để chấm vì em làm không kịp nên em up lên git bản đầy đủ nhất. Em cám ơn thầy.

Các bước cài đặt chương trình
B1: tạo csdl có tên E_banking.
B2: thay đổi chuổi connectionString trong file webconfig
B3: Đăng nhập vào website với
	Tên đăng nhập : ntmkhai
	Mật khẩu: 123456
	Số tài khoản: 123456